如果有條友從gmt-10 去gmt+10地區

咁佢人生係咪無左幾個鍾

利申：迷失在時間遊戲

復活

Da da da da da

平囝老豆冇搵你